[高質通識YouTuber] Cheap: 究竟俄佬佔領咗中國幾多土地而中國又唔敢問俄佬拎返？

呢個channel係一個台灣既youtube channel，主力用遊戲片段同info graphic去present自己想講既歷史文化時政既channel，有興趣既巴絲真係可以睇多啲，呢個channel極高質

呢一段片就係講俄羅斯點樣係中國手上佔領土地，而中國係唔敢問俄佬拎返，當中其實唔只海參崴一個港口，仲有好大面積既土地都俾俄佬食咗而中國係唔敢提

成日話中國一點都不能少
一問佢地點解唔收復蒙古全國、俄羅斯既土地佢地就會死機

自古以來都唔係中國

“下一位”

成個蒙古無左啦

Push

推到上熱門

Pish

一點都不能少
自古以來俄國蒙古領土都係中國一部分， 分裂國家可恥

成吉思汗都係中國人

咩game來

所以大陸仔之前話黎緊中國要打5場戰爭，先打贏美國，再同俄佬打星魚戰爭

仆街現實就係只敢同印度扔石仔

俄佬撚狗咁狗
到時WWIII真係爆俄佬肯定又趁機捅多幾刀

正呀

佢地對住印度佬連石仔都唔敢掉
依家根本係消費緊香港呢場社運去穩住個政權同貿易戰既弱勢

佢好鐘意玩AOE

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

推

睇比例 香港同台灣好細忽

一早問，點解冇人用舊地圖做對比

中国一點都不能少

但是可以缺一大塊

我有睇 好撚正